[有圖]抗日神劇整死日本隊全家

支那人

屌你老母！

嘩, 大吉利是咩

痴撚線

無興趣

屌你老母支那狗

咁小家嘅野.....真係得強国人做得出

你死咗

鄰國嘅野唔想知喎

rip

顯靈

唔夠人打咪唱衰人囉

就算死哂都會贏到中國隊

笑撚死

小家到咁

快D SD 比日本人睇

中國足球世界第一廢

岡崎慎司

send畀日本仔，又可以edit本書

kagawa 都有份

2016年news 但支那仔好on9

踢唔贏企鵝

old news is so唔識串

中國又贏 展示軟實力

精神勝利法

香川真司

有冇人整番個支那國家隊版

認真, 洗唔洗咁撚毒

現實贏唔到人就拍個咁既spot,不愧係打飛機大國

on9

方丈好小氣嫁

RIP

後面 久保嘉仁 吉田麻も

kagawa是真死

Boa

齋藤學 幾耐之前

最後勝利是中國的

靈能抗日

仲有柿谷曜一

垃圾支那

so9sad
支那真係好小氣

（他）國恥

做埋D ON鳩仔野

死不足惜

好撚小學雞

落埋去啦會員S Kagawa

呢套嘢真係彩蛋處處

遲下出電子書版本算啦
三日唔埋又有更新

支那豚

希望所有同名會員代球員死

好彩佢寫中文

支那垃圾

希望遲d出抗尼日利亞神劇

抗丹麥神劇

吉田麻也啱啱踼完足總杯

好小氣

屌你沙維奧拿狗

抗阿根廷神劇

做鬼都踢贏你班國足

牙.

久保嘉人
大久保嘉人喎

幾時寫埋班av 女優名上去